[
    {
        "randomId": 29
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Birigita birigita",
            "option_1": "Imende ku mugezi",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Umuzi w' urutare",
            "correct_answer": "Imende ku mugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gikubise  Ngaru kubuguza ingabo",
            "option_1": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_2": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_3": "Imegeri",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera Ruganji mu nzugi",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_3": "Umununi ku itabi",
            "option_4": "Igikobwa kibi",
            "correct_answer": "Igikobwa kibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndagiye gitare mu makoro ntiyakomereka",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Inturo mu rutare",
            "option_3": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_4": "Ishenyi n'intorezo",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramaha hinda",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Igiseke",
            "option_3": "Igi ry'inkoko",
            "option_4": "Imende ku ruzi",
            "correct_answer": "Imende ku ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Narakuze ndakururumba nanirwa no kwasa inkwi",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Uburo",
            "option_3": "Isunzu ryawe",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkuru nziza ivuye i Burayi",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Akamangu mu muvumu",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Inzara y'uruhinja",
            "correct_answer": "Inzara y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze agasaza n'agakecuru batanye ku munigo",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Ingata mu ruhira",
            "option_3": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayii!",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ishoka mu rukwi",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    }
]